有無啱啱荃灣線向中環嘅朋友

我覺得個男人講得好啱，叫個呀伯唔好放啲野係中間阻住條路，個廢老無啦啦叫打交，扮黑社會 人地講事實，屌你阻住人行，自己唔啱就唔好嘈啦。